有冇直遮牌子推介

霸氣

呢個型棍

7-11

ice fire

幾銀

helinox
夠輕

Foxumbrella

Fox umbrella
返工被個仆街偷撚咗

功能上有優點 但外觀普通

london undercover

不過冇士的架柄

直柄黎既

Fox係幾靚但窮撚買唔起
一把可以用到幾耐

Fox umbrella 香港邊到有得賣同幾銀?

買mcqueen 果把 skull頭果把

Mcqueen

上FB有間鋪頭專買英國嘢，直遮千幾蚊起跳，縮直就唔知。

梁蘇記

badge story

我都想買foxumbrella,驚俾媽媽屌

置地?

用開打golf個d

如果你認真問就pasotti

同 fox umbrella 好似
邊款好D